台灣同大陸開戰 連登仔撐邊個？

台灣成日您地話佢淫娃地方 啲人無文化 無學識
全部井底之蛙

大陸就不解釋啦

正評台灣

負評大陸

大家都係中國人
左手又係肉
手背又係肉

所以2比2

連登比想像中更愛中國人

撐中國人更多

我撐中華民國

on9,要支持就應該支持兩廣獨立,到時香港係外飛地要獨立好易.

到時香港就變左 兩廣既殖民地

都唔知點解d人覺得廣東咁親 明明就係蝗一份子 香港要親都係歐美日本台灣啦

兩岸三地都係中國人
投唔落

打和啦

其實廣東人自己都自相殘殺
廣東分左 廣府, 客家, 潮汕三個民系
上世紀, 廣府和客家 經常民間械鬥, 死左幾萬人

繁體支那，簡體支那

支持美國打柒大陸佬,華人沒個信得過

一定係繁支啦，起碼唔洗封呢樣封個樣